記住呢份憤怒 聽日入到去唔好嘻嘻哈哈

呢三日好似嘉年華會咁 冇問題
但今日有人比狗射盲咗隻眼 相信大家都笑唔出
聽日入到去唔好嘻嘻哈哈 要聚焦黑警濫權 五大訴求
聽日見

推

唔好再唱歌啦

812機場見